上唔到港台通識網, 有無人上到？

唔知係咪我電腦問題定咩事，開唔到個網
有無人仲上到？